無線記者冼志好慘，又比人掟左去澳門採訪

發覺次次d豬頭骨都係派比冼志

條友一定係毒撚黎

shinji

this is life

冼志

respect

抵撚死

好似駐澳門

唔係佢，而家黃慧芝駐澳門。

有糧出喎
有得食有得住
無船番仲有得放多日假

咩料

做狗不突止
仲要做隻最cheap既狗

N之前藍絲有個撐警集會

結果就正如你quote幅圖咁。

識佢..真係好慘

依家做記者真係你樣子如何, 你的下場也必如何

由2014年藍絲集會響朵到而家足足4年都仲係小薯仔就知咩事啦

呢單完全唔知 係咪河蟹左定係我無留意時事

支那人？個名單字

對。

當年潘蔚林仲爽啦

比藍絲打完唔肯出庭做證人，狗西記者

小志去澳門捉精靈姐

好明顯你冇留意時事

依加果個係澳門人黎

佢澳門人黎

睇個樣都知毒撚黎

無線新聞冇一個係無辜的

優差尼，澳門啲雞靚咁多

其實點解要採訪澳門，邊個在意呢個地方

上次天鴿打到澳門大水浸、爛玻璃、出解放軍，有線同now都有派人去澳門。
不過無線新聞特別多澳門新聞，因為佢計跨媒體收視計埋澳門。

有腹肌奶

次次聽佢個名都聽到小智

右邊條友，唔知係唔係因為聖誕嗰日凍到狂食螺絲，睇住iphone做live，被人笑到臉黃，之後唔駛日曬雨淋。 條友已經唔係無綫。

我都記得佢

lm

佢 同 陳嘉欣, 都唔肯指證

cheap過你打機都玩老翻?

因為黃慧芝廢, 所以先至少派多隊人去

幾無知先會講得出呢句野

佢抵撚死架

唔撚肯出庭指證

收皮啦
沖撚走埋依件垃圾就最好

乜撚野事 有冇常識

CCTVB邊會咁好死，分分鐘比三幾舊水賓館錢咋 無船叫佢上珠海搭大巴經深圳返黎

可能大台壓力

其實問題唔係個名係唔係單字問題。
點解我會答佢係支那人呢：

好慘

有心做新聞既走撚晒去有線同now啦

唔會可 唔會原諒

撐藍絲 但係比藍絲打 呢個真係經典

抵撚死架呢個洗志，你都有今日

get in the fucking robot

係你真係冇留意

2018年 viu(now) , tvb, 奇妙 共同妥任左同一間計收視
所以你個所謂咩誇媒體 viu同奇妙都係一樣

比人打都無所謂，比風打都濕碎啦

尼你老母

大陸仔黎

死咗都ok

呢條大陸仔疑似有後台
特登搞working visa俾佢黎 仲俾埋屋佢住

同我諗嘅一樣

抵撚死cctvb

係咪本人特登上嚟開post控訴tvb

好靚仔 又有腹肌，點解咁慘

佢抵

咁多叫靚仔？唔係嘛？

唔出庭係公司死硬唔畀

同埋佢都黃絲同好理解本土派思考

最慘係人工未到三萬

東張女神mandy都好慘 俾人派咗過去

做中共隻狗隻狗，預左啦

Kagawa?

幾靚仔
黑黑實實, 想同佢瘋狂69

關係唔係靚咩事丫？
有線同now靚仔靚女一樣都要食風。

咁撚鍾意大陸鳩
死返大陸慢慢享受啦
愛滋死基佬

香港唔關注澳門唔通關注台狗？